{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102183",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(보통) 글로아"
    },
    "text": "2019年全体のリニューアルにより、華城(普通里)グローアホテルはより清潔で快適な環境を提供しています。 計25室の客室があり、すべての客室は2019年12月にリニューアルされました。 客室はNO SMOKING ROOMで運営されており、湖VIEWを鑑賞しながらくつろぐことができます。 周辺にはおいしいお店がたくさんあり、様々な選択が可能です。 うなぎの美味しいお店(普通のナル炭火うなぎ)、スケトウダラの美味しいお店(ファンテラン)、ベーカリーカフェ(マロンカフェ)、カンジャンケジャンなどの美味しいお店だけでなく、麦イシモチの美味しいお店(黎明本店)も紹介されました。 ホテルでは韓国語をはじめとする様々な言語で案内サポートが可能です。 駐車は最大40台まで可能で、客室内にはラブチェアやマッサージチェアなどの便益施設が完備されています。 エレベーターの前には電子レンジと冷たい水、飲み物が提供されます。 宿泊予約時に割引クーポンがもらえるイベントも行っていますので、ぜひご利用ください。 華城(ボジョンニ)グローアホテルでくつろぎ、様々なグルメの味を楽しみたいならお越しください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "華城(普通里)グローアホテルの客室の数は何部屋ですか？",
            "answer": "華城(普通里)グローアホテルには計25室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室はいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "華城(普通里)グローアホテルの客室は2019年12月にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、華城(普通里)グローアホテルの客室は喫煙禁止です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな種類のお店がありますか？",
            "answer": "周辺にはうなぎの美味しいお店(普通のナル炭火うなぎ)、スケトウダラの美味しいお店(ファンテラン)、ベーカリーカフェ(マロンカフェ)、カンジャンケジャンなどの美味しいお店があります。また、麦イシモチの美味しいお店(黎明本店)も紹介されています。"
        },
        {
            "question": "華城(普通里)グローアホテルではどの言語で案内サポートが受けられますか？",
            "answer": "華城(普通里)グローアホテルでは韓国語をはじめとする様々な言語で案内サポートが受けられます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数は最大で何台ですか？",
            "answer": "華城(普通里)グローアホテルの駐車場は最大40台まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にどんな便益施設がありますか？",
            "answer": "華城(普通里)グローアホテルの客室内にはラブチェアやマッサージチェアなどの便益施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "エレベーターの前には何が提供されていますか？",
            "answer": "エレベーターの前には電子レンジと冷たい水、飲み物が提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約時に割引クーポンがもらえるイベントはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊予約時に割引クーポンがもらえるイベントが行われています。"
        },
        {
            "question": "華城(ボジョンニ)グローアホテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "華城(ボジョンニ)グローアホテルはより清潔で快適な環境を提供しており、湖VIEWを鑑賞しながらくつろぐことができる客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "華城(ボジョンニ)グローアホテルで楽しめるグルメはありますか？",
            "answer": "華城(ボジョンニ)グローアホテルの周辺にはうなぎの美味しいお店(普通のナル炭火うなぎ)、スケトウダラの美味しいお店(ファンテラン)、ベーカリーカフェ(マロンカフェ)、カンジャンケジャンなど様々なグルメが楽しめます。また、麦イシモチの美味しいお店(黎明本店)もあります。"
        },
        {
            "question": "華城(ボジョンニ)グローアホテルで利用できる便益施設はありますか？",
            "answer": "華城(ボジョンニ)グローアホテルではラブチェアやマッサージチェアなどの便益施設が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 702
    }
}